女朋友嬲嬲豬

女朋友知道咗我同一個好耐冇傾計嘅女仔fd講有冇掛住我佢嬲爆我唔知點咁我都係講吓笑咁講姐一開始我都有認錯但係都阻止唔到我哋嘈交

兒子生性病母倍感安慰

抵死

諗起男朋友之前喺facebook 公開話掛住個女仔friend，仲加埋😘呢隻emoji ，我嬲撚到而家都仲鞭𡁵佢屍

我耐冇見講下笑佢嬲到分手自己行量